萬寧出售理的幼童口罩旋即搶購一空 活動結束後網上湧現大量轉售炒價最高250元！

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情未息，全民一罩難求。萬寧今日上午（5日）聯同THE GULU App在網上派籌，以每盒$65的價錢出售幼童「理的口罩」，吸引大批市民在網上輪候。當活動結束後，拍賣網Carousell及二手網站出現大量幼童「理的口罩」 炒價口罩，價格高達$250一盒。

萬寧今次開售的幼童「理的口罩」合共有8,800個，網售口罩派籌時段今早分3個時段進行，獲得籌號的顧客，可於即日晚上8時前到籌號上指定分店購買「理的外科手術口罩(12X7CM) 30片獨立包裝 (適用於幼童)」一盒。

活動剛開始時，不少網民已表示未能登入排隊頁面，活動大受歡迎。但沒想到活動一結束後，網上拍賣網Carousell隨即出現大量標明購自萬寧的幼童「理的口罩」 炒價口罩現貨，最高價見250元一盒。

另外，亦有部分拍賣列明「交換成人口罩」。有網民憤憤不平地指：「馬上又被人拿去炒賣，賣的何謂良心價，買的又有良心」、「最好以後沒良心價，把口罩炒高！」

車厘龜?

約出嚟交收私了啦

這就是香港

有成人口罩都自用啦
交換

政府批準架

成人口罩有多咪可以交換囉
你做乜鳩

成人口罩可以改成兒童口罩
但兒童口罩變唔返一個無駁囗既成人口罩

換黎自用都幾戇鳩

改成？自己剪？咪撚戇鳩啦

其實係偽政府造成

既然唔啱用，咁一開始搶嚟做乜?

約出來交收

_ 撚柒呢啲冚家鏟

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

幼童口罩都炒？

成人罩不嬲有買多冇買錯
多咗最多賣出去 大把人要
小童罩 啲人咪好似而家咁拎去炒

利申 純粹講啲人點解咁做
我冇鼓勵人炒

車厘呢？

80蚊一卷膠紙都有
香港有乜唔炒得
政府又唔會理

中童都話有D女仔戴到啊，幼童個口罩咁細，真係得細蚊仔先戴到，炒到咩？